推民陣/巴絲自發向遊行人士派安全帽

和理非遊行都要保護自己
好多遊行嘅人唔知可能有危險無自備防護裝備
派帽令攞咗帽嘅人更有動力行落去
更加可以向國際宣傳香港遊行係要帶定安全帽/頭盔
集氣實現一人一帽遊行